麻煩大陸有樓入一入黎（5）

大家可以繼續係到討論下 大家大陸收購情況

大鵬折遷戶揮手🙋‍♂️

你大劣邊個位呀

賠左好多錢？

東莞 濱海灣呀

幾錢1平方呀

未來富豪

土豪

福田牛巷果邊
一橦收租中
等收
雖然淨收租都幾和味

咩位，塊地有冇樓先
可以好多架
小心唔好比大陸人呃
記住走資落黎香港開離岸戶口

你地就好個個都拆，我嗰邊等拆等到傻，依家大陸咁情況過多幾年唔知咩環境

好有錢

地同樓分開計，你當樓10000蚊個平方計下

黃貝嶺 有無消息？

老虎蟹都上去攞你應得嘅野

有無人已經成功收購 同埋收到錢阿
流程大概幾耐..

係味海岸城收你個到？

大鵬邊個位拆
幾時先拆到我個到

大陸收地係認房產證上面擁有人個名？
我呀爺係上面有塊地但本房產證係d契番來既親戚手上、仲要比佢地霸埋起樓。
而家又上唔到去、又搵唔到大陸律師搞

巴打你都係？
係呀海岸城

福田嘅圍村都係嗰個姓多嫁啦，係咪拆埋赤尾個邊？皇崗口岸又重建改做純旅客過關，有冇收到風區政府想搞咩呢？

會唔會同你有d關係
實質點收幾時收真係唔太知
有人幫手處理
只係做左d前期野 （ 測地）

仲以為福田個到 已經搞好晒

羅湖口岸個頭岩岩簽左約
等收新樓

出左咩offer比你呀

有間話收搞左咁耐都簽

收緊3萬幾人仔1個月
東莞係咪開始收地更新

係阿 好多地方都收緊
你邊到收緊租阿

我都想
都諗緊到時會咩offer
要樓定要錢好

南城

路過一問 想問賣完樓d錢點先可以一次過拎落黎香港？

螞蟻搬家

有冇筍崗撚
老豆以前拎左撻地起左七層高既大廈放租
唔知值幾多錢
屌好唔想返大陸
但過多十年八年要我打理就煩

有冇譚頭?

有無龍崗平湖嘅巴打？上年簽左樓換樓

前年話比人收 簽哂約
最後政府抽太多稅 告吹左

下 咁之後點？樓拆左未？

無啊 取消左

東莞長安 here
當年同人夾份起既廠房地好似準備收黎起樓
不過只係最初步既計畫

有無人知呢類係點賠法？

賠1.2 有20幾個做奬金
每個月有8k 補償直到收新樓

我兩年前係找換店分兩次過左一百萬返香港.
前提你要整左大陸銀行戶口，可以網上轉錢.
第一次轉時好驚，驚過唔到返黎就凍過水.
好在都冇咩問題，但而家唔知仲安唔安全.

1.2係全部面積咁乘？
地鋪通常會計幾多

投資過d偏遠地方，勁後悔又唔熟大陸野，成日都好不安

我爸個佳兆業搞左10幾年...

都收左十幾年租啦？

果啲唔要得 放左未

唔好再講 年紀細未見識過
靠呢樣野發達包養玩過世

係就係 但簽個賠償好on9 我爸一早簽約 塊地起左野既先計 少左幾百平方冇計 有D人死都唔簽最後都有得賠

咁呢樣野都係賭博黎既
如果人地搏輸左可能乜都無
要嬲就嬲自己無起到野 我知啲人都瘋狂起野
聽講而家改左有部份野只賠建築成本

Yes
唔知 無地鋪

黎緊收樓 成日覺得呢d地方唔會有人租or買 同埋想問咩滿五 滿二個d 拆遷房都係？

唔會有人租啦一係分租 其實我覺得放都難

係四川個邊

都唔得閒番去搞，而且咁既時勢

不過好似個地鐵就開 唔知會唔會好d

沖走左未

你望佢地炒到傻好過

最近起好😏巴打發達 好似賣緊4、5 賣一平方😏

巴打有無番過去先？平湖個頭好多外省人租

巴打知唔知最近要交資料？叫更新資料
你知唔知玩乜？

我擔心佢地個經濟

好似想土地證同房產證統一番資料
應該都係想方便之後做城市更新
老虎蟹都番去睇下

大陸好多有價冇市

有無東莞企石鎮既爸絲交流下

東嶺都未清貨。

中山有地皮要走。但返唔到大陸成交。等緊通關

你發夢最少都5至十年。睇業權有幾亂來定。最基本登記業權。重新量過個地。露台唔計實用。

咁好麻煩。第一舊証轉新証可以轉一次名。地有無村公證過。無既你個地皮都俾人食左都唔奇

有村委都可以幫下。無就預咗歸黨

蛇口幾時收。我有6層果種。

但簽左名啦wor 地鐵站個頭
利申：親戚

咁多年無返去。你個地咩証又唔講。如果國有証重可能有得救。集體土地你預左無

第二就係阿爺過左身未？未過身就快快轉名。死左轉名就準備定地皮價值30至50%稅

上村？無聽過收地，有冇文可分享？

黃貝嶺好似收曬。重問

其實我唔識 只係知我親戚簽左名 同埋地鐵一出就到
但疫情咁 番唔到去

收曬 但未比錢呢

意思係中村同上村？
唔係話一尊2025前唔準收？

搬遷費定租金?黃貝嶺賠錢阿

你地啲賠償大概幾多

有無東莞既巴絲已經簽過合約可以分享下

以前有親戚住果邊。早2年聽佢地講都收左一大半。宜家都未收完咩

你長安 最近都好多地方 舊改更新

下村起好左分哂樓。
排坊早牌動起商業樓面，其餘未聽見過有野發生

賠償全部要樓？

睇地區，一線城市 交通方便既都好d

我覺得羅湖來講..
賠面積1.2好似小左啲..

係阿。好似無我賠錢。你係紅定綠

8000蚊 面積幾大

有地 5層高 200個平方 點玩法

見到東莞長安16年 16000一平方
而家都叫緊30000 一平方
可能因為近深圳 深圳又飽和晒咁濟

係阿 我都中左一幅
唔知幾時先出到個前期報告講賠償計畫[sosad
相信賠好少唔通真係每人分佢一兩個單位哂
數過佢啲單位數 賠完根本發展商無錢

賠幾多你都話唔夠

岩阿
事實上 真係買唔返

果陣都唔止16k 應該有24 25k不過成交係點無人知

35000 一平應該都有

依句真 成交係點無人知 可以做出來

長安仔 留個tg傾下？我都係附近

35k應該2手放唔出
打7 8折差唔多

不過最緊要快啲知個詳情似乎東莞資訊真係好少

你關注下v7個莞易網都好多野睇

係阿

有無巴打有祖屋係花都???

巴打實飯未？？

都係果句，大陸賣左樓點樣拎錢返香港？？

一萬一萬咁

咪玩。。。而家大陸果邊過關你一日出入多個兩三次實會有人check你，大把機MON住。

唔怕煩既咪比找換店囉

記得帶返賠傾合同到香港銀行入錢

賠償合同

如果500萬點搞??找換店落黎會唔會被屈做黑錢?使唔使簽約，會唔會走數？會唔會分幾筆過數？

有無巴打係寶安黃埔果頭？

找換店轉匯好似直接入你香港銀行戶口，仲要拎證明？

20萬 一次咁

深圳某村就咁計

頭180平方賠四萬，餘下幾萬7左右
以上未計塊地，同平時收購商比你啲飲茶費

500萬，20萬一次？要唔要分好多日？？香港銀行戶口如果一日有好多錢轉入實會比人check問長問短。

你擔心大陸俾人問啦 香港
驚咪申請多幾間銀行

兩面都驚啦，下次過關俾人屈唔知咩罪。

咪就係

我深圳南山回迁房都係6萬一坪 有人買

都話拎埋賠傾合同比香港銀行睇就得

嘩 6萬 有幾大

香港邊間銀行穩陣少野煩？

60坪 2房一廳 唔知係咪賣得平 未拎房產證
好多人話拎完先賣個價會更好

咁當我有150平方地
每層有150平方 兩層

係咪180*40000=720萬 再加120 *17000=200萬
仲未計地錢

正常啦 起好晒 樓價又gogogo

全部垃圾 仲靠支那

可以賠錢or樓

我個個case係深圳關外收地價，唔係關內頂級地段

就算佢肯賠佢都分期付款。賠錢又點計。

我親戚個度好似係上面最大龍頭個d公司收購 但而家未知 多謝疫情

唔係。佢計室內面積。露台唔計。再睇你係綠簿定紅簿。睇地段同咩証賠1-1.5左右

村出左通知未。傳就唔洗諗。收地最基本係村出通知。登記。測量。之後就係等通知

我18年12月返去登記同測量，到依家仲等緊

等多1-3年到啦。都未出賠錢。宜家咁分分鍾出個西價俾你

好似到最後嫁啦 搞左好多年 個位靚

咁弓喜先。差在收錢

Cap支那水走老 你識條鐵咩

你望就望大陸未爆之前收到錢。

測左地未。未既。有排最少3年

我好多香港住公屋既親戚大陸都有樓收租，其中2個龍華紅山同寶安坪洲

如果100平方有6層高，150平方有2層高邊個賠得多D？

我諗兩者唔會差好遠...
應該6層高啲

我都係個頭有樓，上年簽左樓換樓，間垃圾發展商都扎左十年，而家先有d 起色

好似一般人都要等2-3年先收到錢

家人有塊地響大陸起廠房 深圳關外丹竹頭 應該唔值錢

係廣州d城中村有三幢樓
大約夾埋1000平方到🤭

有無發展商埋你地身？😏

有阿 原本係華潤置地同埋華僑城集團爭

最後華橋城集團 簽左約

發達啦

而家進度點呀

Cap你老母就有藍都唔夠膽認

我深黃的 唔係底褲黃

好大浸酸味

依家搞緊啦

附近樓盤都要五萬左右一平方

我保守估計都分幾千萬 起完賣柒左佢

去英國做生意 請手足

起完分分鐘唔止5萬

好似好多平湖之友

平湖

平湖友+1

咁多平湖友既屌

痴線 咁多同鄉相認

係囉

係咪姐係荔枝嶺 我聽我爸成日講

屋企人博夏村果到有塊地，但唔值錢

有冇龍華消息？

巴打有無布吉消息？

想買橫琴, 有冇樓盤介紹

深圳松崗係咪唔收啦 聲氣呢喂

點解你會想上面買樓

將來好有機會要去珠海個頭做野

個邊唔識 最好返上去睇下 千其唔好經過香港aa介紹
因為我覺得好賣 質素好 就唔會係香港賣

我都咁話
宜家返唔到上大陸
D 香港aa成日whatspp d 片我睇當帶我睇樓，都痴線

On9 隔山賣牛

羅湖 收左

深圳之前咪話要等到2025先再收
到時都唔知咩世界

一個600平方 一個300平方 你覺得呢

幾時開始話收

我都唔記得幾多年前

有啲地方好似唔知3/4層高 就會打折
反而最矮個一兩層就會乘1.x咁計

話同簽約差好遠

先再排隊阿 收樓果陣你都50歲

冇啦冇啦 冇得走資啦

因為係地鋪？所以貴d?
我親戚收個度有地鋪 計貴d

鴻榮源出手ok嗎？

你邊到呀

估計係長安沙頭
無話o唔ok 睇佢地計數計成點

之前深圳關外比政府收左
一星期已經收到錢

一星期咁快手

但聽講出價無出邊禁好？

的確 而且你完全冇say
政府話點就點

深圳無晒消息, 等到2046

呢D咁既西地方唔撚值錢嫁,江邊啱啱左個大地皮

利伸江邊人

關外有貨 你邊區

公明，但我個位係咁啱起高速

布吉
應該仲拆緊，你布吉邊頭

上水徑

航城

有d發展商出手閪d, 手腳又慢，
始終唔係太出名

未聽過

航城街道， 即係黃田， 機場一帶

你都岩
華潤果啲會好啲 同埋市中心出價又好啲

知有賠償方案未？

我企石鎮 姓張😂😂

成日聽人講大陸賣樓，但係個名永遠係最初嗰個業主，冇得轉名，之後層樓有咩冬瓜豆腐(意外/死人之類)都入原業主數，係唔係?[sosad點解咁低能

正常只可以每月過兩皮人仔落香港，咁賣完樓有幾球野，係去用啲錢莊一野轉黎香港? 手續費甘唔甘?
有冇師兄奶過野比間錢莊呃，比左錢佢然後冇錢落黎香港(有時都聽到呢啲新聞)

螞蟻搬家啦 一星期搵一日 一家人當一家4口個個16歲以上 每人一個大陸關口銀行開個户口 每人走2轉 每次ATM㩒2萬 1日就拎到16萬啦 再勤力d咪多d囉

不過緊係等個役情完咗先咁做啦 之前問過下找換店 6-10%手續費不等 所以無考慮 一黎人仔轉港紙匯率已經無一截 因為依家港元強 人仔弱 二黎俾人咬埋手續費 我下下搬完坐的士返市區都平L過俾手續費

真

係呀我都只係諗到螞蟻呢個方法

遲早D錢永遠出到黎

港人開內地銀行戶口個啲唔得？

運都係一個問題

廣州二環等收樓

姐係邊度？

唔洗俾

香港境外收入唔收稅

深圳最近咩環境

好想等大陸收樓後移民

等撚到2047

深圳都等緊收，成日話深圳冇地，等到依家都冇聲冇氣

有無平湖資料？阿爺起落一棟五/六層，我屋企佔五份一，計落340平方米左右，都係等拆遷

有冇人用安居客呢個app睇住自己d物業日日升幾多

有無咩app or 網站可以多了解D資訊？
我係寶安黃埔果邊

見到有啲地收左 賠好少
唔好咁有期望

上面咪比左你

係！多謝！啱啱裝咗安居客睇。另外都裝咗家在深圳Apps。都唔錯！

邊到呀

東莞有間萬呎廠3層
好似有風吹會收

蛇口收左間餅乾廠
屋企人有股份都應該可以攞返幾球

同鄉

姓曾？

上網唔好講大多個人資料

Yes sir!有無收到風話幾時收？

已量地，暫時消息係五年內收

你係幾時量？我係18年尾

應該都係同一個時間，巴打層樓好高？

八層半。
一向老豆理，佢而家比我搞。
有啲親戚十幾層電梯添
知唔知收幾錢？

富戶

賠幾錢呎未聽到有確實數字

你有幾層？

好矮

咁你有冇買統建樓？

橙色個棟野？

係

冇 係咪好貴？

好似都升咗6-7倍
不過無房產證嘅

講撚左十年都有，dklm 0進展

Lm

lm，平湖附近，鵝公領

起咁高都賠得足咩

好似逐層計

通常頭個300-400賠足，之後會少啲

巴打記住唔好判比人包租

其實成塊地做城市更新 入面咁多業主
最後先起得十幢八幢出黎
都應該賠唔到幾多錢仲以為有幾百一千

睇咩地方 同賠個價

其實就算賠樓 睇落數量都唔會多
似賠唔足所有業主既面積

你係咩區？

依家就係俾人包租
明知俾人賺，但自己冇時間搞冇計

應該點都夠你走資來香港full pay買層樓

吊 中伏啦你

東莞
已經有發展商入駐左
見到啲政府公家村地收地賠真係唔多

唔包租又好難租晒出去
咁遠管理唔易

到時賠錢佢地會分你一份

我有聽聞過
但真係得咩

好難成日返去處理

佢包租，到時幫你裝修下間房，賠錢個時佢話佢有份投資，你又係香港人，人生路不熟，唔通同佢地打官司？
咪局住分瑋部分比佢地

我依家同佢簽短期合約，同都有親戚喺度睇住

合約寫明囉
趕佢走道賠番3個月俾佢之類咁
其他損失一概不計
唔約唔好包

得75平方 商品房黎

屋企平湖仲有一堆樓等緊收

依家有得你帶咩

我都係寶安 我果到起緊地鐵站
唔知收有幾錢。應該有100平方

近地鐵fatfat

點fat法？

新橋？

唔係。
公明

未知會唔會收

我老豆真係無撚用的, 大陸有地都要起埋D 閪地方

而家大陸轉名煩唔煩

巴打 邊度 宜家仲有收咩。 利申寶安 松崗

袋左幾錢。由簽到收錢 要幾多年

3萬一平方米算高定低？對比市價
我屋企平湖都有一棟，3百幾平方米，又係起緊地鐵站，聽講我嗰棟係正地鐵站出口

巴打莞城人水潤頭村？

東莞有無咩風

東莞好多地方都進行緊 不過無乜人分享個賠償方案出黎

有冇人深圳坪山區？

平湖區未來五年有冇升值機會

你去邊到睇呢類資訊
我都見好多呢類新聞但呢到無咩人講

深圳40年都未拆晒 有生之年都未拆晒東莞

其實細心啲 東莞收地既進度好快
每次既面積都幾大
畫入左城中村既地方應該好快會改晒
大灣區既中心區

應該有 地鐵都就起好

邊到睇邊啲係城中村
成日都見唔到想見個啲地區

你邊度

賠三千幻

一定唔會全部賠咁多

大塘

除非個人有幾幢 一層150都要有4 5幢

否則只計最底4層差唔多
再樓上一般只賠$5000/平

8月尾通車啦

咁快 以為仲要搞多兩年

fat fat la
巴打發達
咩地黎? 邊度?

堔圳布吉有樓，上年開心諗點走，但又武肺攪到返rr到上去，又唔知點走番d 錢落香港，結果hea 到e 家

有

1000方真係富豪
做乜唔起高？

賠4000方喎

東莞莞城？
唔洗怕 呢度好多東莞巴打

虎門未必有3萬啵

fatfat啦 打10％都有幾千萬

我都等緊拆
講拆都講左成年,都好似毫無進展咁

另外想問我本房產證唔係紅本
問過啲親戚 呢種叫宅基地....
係咪唔可以轉售

簽左約 都要幾年先拎到錢

葵涌
巴打邊到

巴打大鵬邊到

無要錢，全要樓

以家4萬

綠色？

有冇巴打係 深圳 華潤 收地

大鵬新區 綠本呀

新區邊到

王母新區

果到無咁快等下

間屋有5層連地舖
大約800幾呎 賣到咩價?

綠本法例上唔比交易

以前上過大陸諗住換紅本
但唔比換
聽親戚講 我果種叫宅基地...
如果有發展商收購,可以賣到咩價

要睇項見進度，初期預12000-15000 一坪

睇黎有1500萬都要偷笑

你5層應該600坪左右，唔好意思綠本就算發展商收都唔可以轉名賣比街佬，發展商出名低價10000左右一坪，建議全要樓

有咩樓換

剛問左屋企人,好似係800幾坪方....

都有8xx 萬。
賠既都係紅本房，但收樓預8-10年

要睇返賠既樓賣到幾錢

現時王母果邊商品房約28000-30000

感覺好似直接攞錢實際啲

兩睇啦 配合發展將來唔止30000一坪

佢地會賠返同區相同面積既樓比你

係 800坪 預80坪一層，你都分到十層樓

有冇人知如果大陸賠個啲樓 如果要賣係點？ 要滿二滿五？

大陸啱啱收左樓

準備有1500萬人仔

匯黎香港難唔難，有咩注意 thx

邊度係咪已經簽左野？

前前後後搞左幾耐

廣州
簽曬

有風聲開始拆=5年前

開始傾= 1年半前

好大幅地1500萬

塊地有幾大 幾多層？

350 平方

錢莊一炮過

4層fatfat

好大幅地

無知一問
如果多過五千萬 錢莊危唔危險？ 同埋收幾錢？

我會分幾盡 試試水溫先

東莞有塊地大約1000平方米
起左3層好似有風會收

深圳龍華 近街市 乜收地風都無屌 3棟樓 係城中村🥺

如果係拆俾多都無用
一人最多一層
一係你開公司或者叫人幫你hold
多過一層我唔知稅幾多
大陸真係好撚煩
都你羅到 想賣時
又大撚把人賣
呢幾件經濟又尻
慘撚到

有無謝崗既巴c打

2.5%

龍華邊到？ 有冇聽過龍華松仔園會收🥺thanks!

長安here
屋企有廠向廈邊 隔離區龍光中左標做舊區改做
另烏沙舊區亦有幾塊阿爺地納入舊區改做 好想知將來可以賠幾多

無啊屌 剩係知觀欄

twitter留言極多五毛
幫手report

相信好多港資都有在大陸設廠
其實收廠地係點玩法

屋企花都有兩幢半6層-7層
起黎租比農民工
一間房月租4百蚊個
依家聽屋企講有4成空置
然後想賣又冇人要
收地又冇可能

呢排agent係咁send 珠海橫琴個頭d樓介紹youtube我睇

有冇巴打深圳排榜？

我公司做開大陸人生意
財策公司唔係錢莊
有興趣可以搵我了解下，無手續費
Tg: ey88888

另外我東莞近龍崗果頭都有兩塊地
未知幾時收
一直睇微信又有好多發展消息

巴打1500萬佢係按咩面積賠俾你？
仲有無樓會賠到俾你？

集體土地既樓算唔算大陸樓？以前祖屋黎，有集體土地證，無房產證

應該屬於農村既宅基地 (有錯請補充)
只可承繼及轉轉本村村民

Yes，宅基地，其實有無用？可唔可以重建或者買賣之類？
承繼即係點？一代傳一代？如果無得重建，咁樣無意義

係咪應該要搵幾件東北大波model 試下三飛

有樓換樓
1賠1 係會賺多少少
但係搵鬼要支那樓咩
梗係要現金移民

過半年收到錢如果武漢肺炎少d
即刻移民

去到英國趁平 買樓收租算

因為賣唔到比街外人 所以都係起高佢 黎收租
我阿爺起果座就比我老豆接手
重建就要睇村鎮政策 我長安條村十幾年前起十幾層有Lift都無人理
到幾年前已經想重建都唔批 最近直頭搞舊村重建 而家等發展商黎收樓

巴打想問下如果本野係我屋企人但走咗 我仲可唔可以承繼?

都係租人地多

我有間有份唔知點賠法

有冇巴打係中山石歧龍瑞村有屋？？係未早排好似話舊改

賣左層樓，冇辦法抬舊錢返黎，地下錢莊又淆底 可以點？

巴打簽左約未呀

去香港找換傾， 岩岩搞完1.21匯率冇手續費

最好搵住當地既親戚幫手(地頭蟲) 去村合作社問清楚手續同個記錄

好幸福

1rmb=1.21 hkd?

家人有塊地仔 收緊租

有d咁既事咩
我老母鄉下，佢冇提過

大半個葵涌都恒大折遷啵

正! 我都係! 等緊出result

我果間廠租阿公地黎起廠, 租期去到2053
自己起左廠房,貨倉,宿舍,地舖, 如果要收地真係唔知點計

真係唔知
業主表示都唔知

其實驚唔值錢多d

睇下改成乜野
工改工應該唔值
如果起樓既無理由既

如果有一橦六層樓放緊租，大約100立方米一層，通常佢哋會點樣計法

聽得最多係4層以下 1:1面積 回遷房 再加律貼 or 全現金

深圳下沙幾時有消息

找換店求蝕本

黎緊好似加房產稅

而家大陸經濟咁 仲想套現？
投資到經濟有機會轉好先走佬蟹

靜係知有工改商 工改工 仲有咩棚改 城中村 都唔知咩黎

深圳南山同寶安區松崗

我係隔離鳳崗

求介紹

大金沙講足8年有多，係拆咗唔少地方但拆極都唔中自己個棟

有冇收地消息

我都係布吉，上雪村，巴打有冇tg 圍下爐？

同感，始終我唔係上面生活，陣間有咩事俾人呃咗都求救無門

我係怕呢家個時勢 大陸會唔會經濟爆煲
D樓唔值錢姐

你地個個有房產證？
我有三本房產證
一個老豆名，過左身，村長幫我簽紙認證我係長子
，我拎張紙轉左老豆名交水電費
一本阿媽名
一本親戚名，賣左比我地，有張紙

我覺得好煩
好困擾
好無安全感

親戚名果單交易唔合法，如有發展商收都係搵你親戚傾同簽

有冇荀崗撚
屋企有棟七層果啲
想知幾時先拆同會賠幾多

有無白石洲朋友？
想分 住宅 同商業公寓 到咩分別？🤪

東莞石龍係咪收得皮
無聽過話重建

深圳寶安3層1200平方，聽聞收$30000/平方

親戚名果單最好搵律師見一見證先
到時有人黎收係會搵到你親戚先，但到發展商簽名同備案一定要係你本人去，千其唔好俾你親戚簽，佢簽左你走追唔返喇，就算佢肯轉返名俾你又要交一次稅

我果到岩岩又收左三條村啦，係未到我

幾時出賠償方案阿

我有親戚間屋借我媽名起
以家發展商收緊簽約 ，所有野都要我媽簽同無得轉番名比親戚，要等回遷拎紅本先可以市場交易咁轉名。所以樓上親戚名交易都係無乜保障，要小心

爆發戶

雖然依家收要去大陸搞好煩
但幾時到我地
聽講仲話起埋高鐵

我都研究緊 好多時回遷房小部份比住宅大部份比公寓
好易伏

求介紹
個價靚絕全香港

我有無計錯？成3億6？

中文老師教你數學？

東莞巴打 我睇番過往
通常定左前期服務商半年左右就有方案出黎

Thxx haaa
你都係白石洲？

眼花睇錯12000

係白石洲就發啦
我長安鎮 最近劃入左舊改範圍 龍光地產做發展
應該都要搞5年-10年 (有4座樓)
所以最近不停睇舊改資料

我預計定左前期服務商 就開始做戶口凍結 物業度呎 驗業權 出賠償方案 簽約
直到拆樓應該要5年時間
如果係賠現樓 相信要等多3-4年

請補充

有無得將來要樓 唔要錢
深圳樓值錢d

我睇未必 今日唔同以前
留意下莞城 好似由前期到簽約只係一年
跟住就開始拆 唔會再慢慢收
而家係大灣區時代，長安鎮係濱海灣中心
收樓第時絕對唔係呢口價
不過就要賭大陸既未來

烏沙
未來十年長安應該會變天

唔係好信大陸，拎咗錢返香港買幾層樓收租好過

卓越喺大陸其實規模算唔算大？

同買匯豐廢老無乜分別
投資必須係投最熱地點
相信香港會慢慢沒落

細

會留小部份係大陸，香港始終都係重心，收租容易啲管理

當然大家一齊發達

鄉下喺番禺南沙，附近近鐵路嗰幾條村都收咗地。
咁其實係咪成個南沙區都發展？我條村去坐電單車去碼頭只係三，四分鐘。
鄉下三幅地都起咗各6層收租，收地會唔會收到呢個位，而通常點計錢？
想以後將財產轉換返香港。

我個到定左前期 而家返唔到去 都唔知而家傾成點

正式途徑係如果你賣樓有發票 有正式備案合同 經銀行向外匯局申請 就可以換港幣匯香港

我買左廣州從化啲商品房🥳
多多指教

想問寶安嘅咩位置？

我黎村的😀

有冇邊個律師介紹 同大概收幾錢
想轉鄉下層樓個名

唔會有佢個價咁抵啦

問鄉親

臣田果邊

有冇人知道
華潤收地正常一平方收幾多？
之前佢哋送油送米 打好關係

鳳崗朋友揮手

咁又係

同鄉揮手

師兄，白石洲真係禁穩陣？

白石洲舊改 全國皆知 咁出名應該都穩陣既
而且深圳舊改玩左咁多年 經驗十足

不過唔知等幾耐 😅等時又要諗運錢落香港

由動工拆到起好入伙發房產證最快6，7年

有無人知番禺南沙點？
無乜聲氣咁

呢篇變左中國地產強遷夢主題 , 同新聞賣既強拆好唔同播

可能大家既地方都比較發達

房產證都唔知幾時有 賣唔到 租晒出去

始終係南方 唔係西北果度有時人地鄉下係上海 北京 深圳 廣州等等
無得恨既

支那過香港關都有外匯管制 如果賣咗樓啲錢點走返落香港？

咪就係，人地大劣人走都走唔切，仲all in 留晒係大劣

屋企人無撚端端 同我講喺汕頭買咗樓
Ching們點睇 佢地死唔肯講幾錢
我9估大約80萬 佢哋hea答話差唔多

真係激q死我

上面果啲係老祖屋
你果啲應該係新樓 唔同既

請問點賠法？

其實如果係一線城市 又唔太等錢 一定係要樓 收益先最大

但點解咁多人選擇要錢 係因為好多人唔信共產黨
袋走舊錢 再走資返外國再投資啦

恆大今個月七折賣樓，上面啲樓有價無市，都係銀紙穩陣

真 就算黃絲都咁話唔好同出面班極端黃絲顛埋一份
唔係上年反送中咪又係酸菜魚 海底撈緊
同埋佢地都係香港買樓 有分別咩
幾多人衝番大陸投資先得緊係要樓啦 要錢太賤賣啦
鎖幾年賣左佢走資 今時今日外國投資仲衰過大陸投資

我估成個濱海灣新區都係差唔多咁賠
非本地戶籍淨係可以拎錢

$2000/平方米咁低？

係，只有塊地大先著數
唔知班居民齊唔齊心再嗌高啲

深圳應該至少過萬蚊一平方
不過四層以上都係幾千一平
如果係政苦收既話🤔

成塊地俾佢收咗 得幾千一平方 咁益政府

地大都係蝕啦 地大樓上面積唔會細啦

巴打有好多股份？

會唔會係政府收地價黎架 發展商做舊改收地都唔會跟這口價

長安虎門新商品房賣緊30000-40000蚊一平方米
而家想用2000蚊收

個親戚已經失蹤
唔知去左邊
無人見過
佢年紀都好大
咁最後要傾本人搵唔到咁收歸國有？

一啲風聲都無 好想知究竟點賠法

咪係 2000蚊收 班地主仲唔發癲呀

想問下深圳包租一簽十年，係咪唔正常？（前兩年簽）
愛聯樓800平方，原本收9千租，包租後收14000租

我（朋友）都係個邊，度左呎，但上年聽聞都要差唔多5年先賠錢

成家人嘅資產，叫人放晒係大劣，好黑心

大陸一個資產增值稅就可以鎖死你啲樓，又唔值租，買香港仲好啦

你張圖係沙井大街？乜個邊唔係起大學城咩

如果500平方都一千萬人仔，點解唔要，等幾年賠樓，再賣樓等到幾時

中山有樓 而家有價無市 好想賣左佢以後唔撚洗再返去 當時18萬買入 曾經升到近百萬

搵最高個間冇意思，可能好多都有價冇市，咁大規模起樓，啲人可以買新樓，一下咁多人放，可能又會有價冇市，唔係到到嘅樓都好似香港咁高流動性，我會拎啲錢買層好啲嘅香港樓，起碼每日都住緊

呢幾個月返唔到去內地拎錢
你地內地啲錢點運過返黎？

同埋你講佢個例子可能係全沙井最好地段先有，唔代表你個條村重建嘅物業有依個價，不過你清楚你條村個地段係值依個價，又可以冒出唔到貨風險都可以博下

巴打 我都係大冲

因為食左大陸水發達 叫你地繼續投資就縮沙
仲話人黑心

投資祖國香江

當年唔投資又點會賠阿 同埋唔係淨係投資大陸嫁嘛
成副身家乜你地好窮既咩

佢地講緊係上一代啲祖屋，唔係投資，同埋係係一舊好大嘅數，講緊成千萬，不過可能你幾千萬身家，唔介意放晒係上面
大陸連拎錢都要問三問四，仲買樓？

拎錢落黎建設祖國

你都岩 加油

蛇口不過上網睇要5年先拎到房產證，而且話拆遷樓係會賣得比市價平30%，唔知係咪真，有冇巴打試過收到拆遷樓再賣過出去？

樟木頭d樓依家點？

有冇巴打知道深圳布心花園咩情況
搞左好耐都未拆到
同埋大鵬較場尾近海會唔會有收購

又唔係話等唔到幾年既 始終大陸政策成日變 好難有得走唔快d走

深圳龍崗東三村....
好似傾緊

我屋企人有樓係平湖比佳兆業收左 一開始簽約好快搞掂 好快又拆左 但係佳兆業好似得罪政府 折左10年咩都味起 係近年先開始起 年尾收樓 雖然一直keep住有賠錢到收樓 但都搞左10幾年！ 你都咪話唔驚。

好想返去拎租大半年啲租無cash out 過出黎

俾手續費人賺就得

想問依家寶安中心 附近幾錢一平方？

大陸有冇資料齊d既成交網睇下價？

有冇水徑巴打，依家開緊工

依家人仔幾算？

廣州既話買樓有無限香港人？

全部bro深圳？無其他城市？

沙井巴打揮手

大生意喎

上陽村

1.13

安居客app

呢度有幾多係黃絲大陸樓業主
被無大陸樓既黃絲屌點拆?

依幾年先收購，邊有咁快

依家走資救港

步涌

應該會屌返你有骨氣就唔撚好要層樓

好似拆緊村起嗰啲廠房，好似聽聞每份股份賠八十平方

一股賠八十？

聽講係 btw 村嘅股份好似係每一個村民一股

大生意就買別墅 78萬升到500萬up

叫佢咪撚on9啦

通常係本村人/ 祠堂族譜有名就有股份

有無人知大亜湾属幾線？地皮幾銭一平？

咁緊係講緊收樓後5年啦，依家起都未起 純粹想知拆遷樓賣出去係咪會平過市價姐

咁on9 ，等於叫d外資唔好變賣香港資產同帶錢走，賺中國錢冇骨氣，走個陣一蚊都唔攞更有骨氣

捐層樓俾黃絲

遲D拆樓分分鐘淨賠電子人民幣比你

為有衰買金同撈走資

有冇人佛山買？

大家覺得幾時爆...定仲有排升
要個靚timing賣左佢

大陸賣完樓幾百萬點匯返香港

有排升

宜家已經想賣 返唔到上去

大把途徑

返到上去免不了都唔返，
以前冇錢就貪平，有錢係全世界都有選擇
仲上去把撚咩

仲未有前期計劃出爐
等到悶

收左，面積一賠一換新商品房，每月收過度租金，附近地鐵站剛通車

黃田，有冇消息？

深圳

邊到

收緊幾多租金？
如果唔換樓 幾錢一平收你

有無咁多深圳巴
係咁耳就兩三萬一平收
個個幾千萬咁袋
邊夠你地玩

難為果d三四線城市既bro

你估個個一千平咩
好多舊屋仔幾層加埋都係三兩百平

都袋一千幾百粒啦

有冇皇崗村巴打

莊大哥好

仲要睇有幾多間屋幾多兄弟分
不過女人就慘d，乜都冇得分

馬鞍山 吊佢老母 我祖屋係正地鐵站 一出就係 ，地段咁撚好都無人黎收

遲早啦你附近都收得7788

希望啦 4層 連地下兩個鋪位每層兩個單位 每個90坪左右

我大伯個d之前比人收 係賠錢又賠地 都係馬鞍山

好似$1萬一平

沒錯，深圳地鐵站越來越多，估不到山卡拉都起地鐵

成個大灣區都係交通網絡
我比較睇好大陸發展

有無巴打係已經收左樓 ？另外想問深圳係咪唔可以用回遷房分租 因為我聽聞好多回遷房的面積都幾大下

深圳到頂
跌左少少
無力再上

點解深圳博升，香港樓就唔會升？

香港樓佢expect真係自住 唔敢奢望會升

佢本身租樓定點先，租樓就不如早啲黎香港買，一邊住一邊供啦

福田好多村都仲向到，呢d靠彩數

協議書唔代表正苦代表最尾會簽俾呢個承包商，搞搞下十年8年話唔埋，最尾政策一改又67

未改就cash out先
改緊就建議坐貨
香港樓無咩機會升

呢個真 ， 希望有生之年搵個發展商收左佢 ，改變命運

個垃圾田園風光隔離又收一大忽
民主班村民真係fat fat
唔知12號線第日係咪真係北延到沙三步涌
金蠔小鎮華潤要搞幾耐呢

回遷點解咁多款唔簡，要大單位？

其實對香港人泥講最細都好大
沙井海岸城今日開始村民抽回遷房
得90，135同180平
揀咩單位好睇你本身舊屋幾大

點賠法？姐係舊屋有500平方，就賠返一共500平方嘅商品房？

見過最細係40平，最大160，東嶺。

松岗巴打, 簽撚左成兩年同意書度曬尺食埋飯都仲未有咩風吹草動, 啦啦臨收埋佢比我拎埋d錢去英國重生啦

睇到你呢張圖有d希望， 我係正海岸城對面

因為我果邊話要抽 ，50-120平方左右，所以聽下巴打們意見 因為如果抽到大都好難放到租

唔係 我面積有400平方+出面地 依家大約有600平方地
但我唔太記得賠償比例約多 但記得空地唔夠建築面積賠得多 以我所知每個人的賠償比例唔同 上網睇有人每個月有過度費 額外仲有年度花紅
主要係睇你識唔識人

抽係咁樣的，大呎數的戶口會另外一日去抽(例如成層過咁take, 或大/細單位組合)。 份額細的或有得選細單位組別係另外一些日子去抽的。

我當年幫手用個豬腦諗諗時除左回遷座頭位置之外(即例如邊座近地鐵站等)，取向係有咁細得要咁細，層數有咁低得要咁低 (壞lift租客唔交願租入你數)。

當然，ballot咁抽就無咁理想，真係好彩做到咁解。 細較方便好租易管理，大單位唔合單身細家庭; 大家庭又唔會交咁多租(呎價計)。 意思係，細單位易收到較高租金。

幾年後睇返，正確。

係咪華潤？

我家的在關內，應該係銀碼細易賣（未賣）

我都有聽過回遷房係比市價平 同埋質量係差點 所以唔太期望會賣到好價錢

巴打 你果時抽完樓 餘下平方係咪俾番cash你？因為我份合約係話餘下平方會計當時市價9折俾番我地
另外 你抽完樓 發展商有無話幾時出到房產証俾番你？

東莞臨深巴打有福了
半融合咁

1. 睇回遷合同點寫，正常係會同有錢退的, unless你要果間係大於你所應的得呎數(shortfall你要按巿價比返)。
2. 有，兩年後比(收鎖匙先知)。

廣東東莞：深莞融合，南部9鎮全面對接和融入深圳先行示範區

東莞與深圳融合發展又有新動向。

9月26日的《東莞日報》刊發「力爭到2025年南部9鎮成為引領全市高質量發展高地」一文。文中透露，東莞南部9鎮將全面對接和融入深圳中國特色社會主義先行示範區建設。

9月25日，東莞市委十四屆十一次全會審議通過了《關於進一步完善區域協調發展格局 推動南部各鎮加快高質量發展的意見》（以下簡稱：《意見》），提出到2025年南部各鎮要成為深莞深度融合發展的樣板和引領全市高質量發展的高地。

上述《意見》提出，為全面對接和融入深圳先行示範區建設，要強化規劃統籌引領，優化南部發展布局，推進交通便捷聯通，探索新型合作示範，增強營商環境優勢。

《意見》所指的東莞南部各鎮包括：虎門、長安、大嶺山、大朗、黃江、樟木頭、鳳崗、塘廈、清溪共9鎮。

《東莞日報》稱，南部各鎮作為東莞發展先行地，區位優勢突出、產業基礎紮實、市場活力充沛，有條件、有能力在全市優化區域發展格局、加快高質量發展中發揮引領示範作用。

上述《意見》提出，要通過全面對接和融入深圳先行示範區建設、以超常規力度拓展現代產業發展空間、以產業發展機制創新牽引推動產業高端化、以城市品質提升引領和助推產業高質量發展、以更強的執行力推動南部各鎮高質量發展等五項重點工作，加快推動南部各鎮高質量發展。

具體來說：虎門、長安將攜手濱海灣新區建設面向全球的高水平對外開放高地；大嶺山、大朗、黃江將攜手鬆山湖科學城加快建設大灣區綜合性國家科學中心先行啟動區；樟木頭、鳳崗、塘廈、清溪將著力建設生產、生活、生態融合的魅力城鎮。

《意見》同時還提出，將推進東莞南部各鎮內外暢聯的綜合交通體系建設，加快推進與深圳軌道交通、高快速路、市際聯絡路及跨市公交的聯通銜接，並通過松山湖科學城探索與深圳共建新興產業聚集區，支持南部各鎮率先與深圳毗鄰地區在社會民生領域開展深度合作。

日前，交通部公佈《交通運輸部關於深圳市開展高品質創新型國際航空樞紐建設等交通強國建設試點工作的意見》，同意深圳與周邊城市協同開展「深莞惠都市圈」軌道一體化規劃。

恭喜東莞巴打

有公屋 都可以？

關咩事

福田上沙個邊 真係有生之年都未必等到

東莞個邊好似收到風舊改

Where

兄弟，你都係一二期都冇份呀？

冇份 眼見周圍都拆咗唔少

識個民主仔話年尾分大錢

潮州
窮鄉僻壤

成篇野up完都唔知想點
同加速師既理論一樣咁難明

其實人人一樣睇唔明
個理解就係東莞邊界同深圳合埋一齊

深圳成為引擎，會唔會加快發展？

集全國之力去取代香港，國金地位一定取代唔到，但係發展資源一定多咗。

深圳只係副省級市咁多年嚟無咩國家資源去大力發展，剩係靠痴香港同摸石過河發展IT都已經上到一線城市，依家中央點名應該會追得貼上海。

但前題係內循環真係work先得否則仲衰過依家。

所以我先會話痴住深圳既東莞巴打
準備發達啦

我強烈建議收樓唔好收錢 買香港野隨時會貶值
深圳同東莞將會係上海同杭州既關係
升多一倍都仲得

沙井步涌終於有d消息

勁on9之前條村搵律師搞番去簽股份繼承d野，宜家同我講廠房個d屬於投資係另一種，又要番去再搞過，最慘係宜家番唔到去，聽聞賣番俾發展商得一球

集中資源係深圳 到時美國可以一野打爆佢

ys 如果內循環唔得嘅話就會俾美國打殘，其實美國搞完中興華為騰訊依家都殘哂。

有咩新料？

廠房果啲真係唔知點計

應該再搵律師搞

Sor 我話計價
我有廠房股份 重新發展做住宅唔知會點賠償

我諗通常都係錢加樓

唔知會唔會少過一般民房
廠通常一班人合資起

我個邊就幾十萬加80平邊樓

方

原來收幾多一個月

明明深圳之前勁多地方話唔做舊改
要等到2025
呢度咁多人層樓唔受影響

大陸層樓依家話要鋪煤氣管道。每個單位要$900人仔之前又話收樓，依家又要俾錢！係咪冇機會收啦

想問下村廠房股份 係咪可以永世比後人承繼 就算我係香港出細無農村戶口

理論上係實際操作問律師

Btw 你講緊村股份定係真係課金起廠既股份

早幾年朋友買左中山雅居樂，話就話升左值，但係咪好難搵到有人買依d 2手樓?

村股份就係，課金廠就唔清楚了

新樓多到嘔，洗咩買您二手樓

課金廠係私人野 絕對係可以
村真係唔知快快趣收左佢收錢

返唔到去住，多謝武漢

淨係知深圳廣州珠海一帶
新起既樓只可以4,5層
或有D4層已經有公安叫你唔好再起或停工
有可能中共會瘋狂起大樓
放晒D共產黨重點人物. 兵力. 資產係果度
如果北京係中心 廣州既共產黨同鎮守邊疆大概差唔多

唉

老豆本身東莞有祖屋但過咗身

而家唔知歸邊個

亦都承繼唔到

通常搵律師搞得村股份就搞埋廠個d

咁要查番祖屋係邊個擁有，如果係你老豆名照計應該你有份，如果係你呀爺名就你呀爺d仔女平分但點計你都應該有份

錢莊

最弊屋企唔係手

因為我老豆應該從來都當祖屋係爛地一塊

第一順序為被繼承人的配偶、子女、父母
搵律師做個公證
其他人簽名唔分間屋
就係你了
之前整過

有億萬身家都冇用，因為考電單車排期太耐

但屋契未搵到，應該都機會渺茫

屋企人係寶安創業天虹果邊既安樂花園有一層樓
照咁睇係咪長揸收租唔賣比較好?

分幾個戶口 每一日走十萬 廿萬咁
一日最少都30到90萬啦

岩岩有單新聞講
廣州有單收地賠現金都7萬7/平米

有冇松崗東方 巴打

咁你人手走又要過又要驚

聽老母講汕尾鮜門近海果邊收樓 有冇巴打知詳細資料

有遺囑大哂架

松仔園

你都係？

東方咁大 幾隊先?

無得搞，你啊爺過左身，按大陸法律佢細佬係有權分到一部分，按程序無得直接分埋俾你，因為你爸爸未過身

建議你咁樣，你直接拎晒土地證，叫你啊爸拎埋同你啊爺既父子證明，直接去當地公證行搞繼承。衰d既問你有無其他親戚你都話唔知，佢又查唔到情況下就過晒俾你老豆。如果唔係就十五十六同你兩個堂伯講清楚，再去公證行搞

P.s. 如果你爸爸有其他親兄弟姊妹，佢地都有份分或者要一齊去公證行寫放棄繼承

想問下 有遺囑係咪大哂

親戚遺囑寫左比我 佢無兒女 同前夫一人一半
之後前夫又再結婚

計婚前

婚前財產黎
想通關之後叫律師整個statement
之後拎去村委到先

下竟然係比兄弟先過比直系子女？最近上網查內地法規都好似唔係咁，第一次聽，睇咗孫都無得跳過在生嘅爸爸。

呀爺死先過佢細佬，不過佢哋得當年拎咗阿爺身分證副本同土地證，未有阿爺死亡證，係我地手。

爸爸有姐妹無兄弟，姐妹們放棄繼承，不過若果而家call佢哋簽就未知數。

幾大 賠幾多

唔值錢的

有冇巴打識佛山雄盛王府廣場附近個啲咩情況？

例子？但而家東莞廣州真係如火如荼

唔係過兄弟先過比直系子女，而係佢地要爭要按比例分d出去，比例幾多我都唔清楚，反正你老豆都會係最大份（假設你姑姐姑媽放棄繼承）

一係你就快快脆過晒到老豆到，一係就傾好就轉名，唔係到時要打官司或者值錢果陣個個都唔放手你就麻煩

我想問，按比例分d出去係點解，你指佢哋有份建定因為呀爺兄弟關係。
如果係兄弟，咁佢哋老豆死（呀爺細佬）係咪都要分啲比我老豆？

東莞果邊
萬科收
聽講唔會賠錢
只會賠樓
地下一賠二，樓上一賠一

搞承繼係好煩，真係最好在生時搞，我當年都搞左2年先搞到出黎，仲要好大人事幫手先搞到，就算本地人都唔易搞，不過我係承繼稅前搞，都好多年前，家下D稅唔知點計，記憶中好似都30%。

當年正式比錢係俾幾百去國土局轉名，但2年用左幾多錢真係計唔返， 10幾廿萬點都有

咁都幾好阿 地下一賠2
介唔介意講東莞邊度

大嶺山果邊
賠樓，幾時先賠得完？
起好賠一間比你先，之後隔5年又賠一間
賠哂比我咪要幾十年

到時又升一倍你就唔係咁講啦

去到70歲賠100間比你，你呢100間樓用想做咩？

留俾你個仔囉
佢有父幹幫你

唔係既咪自由市場賣左佢囉唔係你想點呢
走上北京問習大大囉

由你簽約果下每平方都要賠租俾你
幾十年
發展商急撚過你
你做下資料睇下果邊樓價，未來發展好過啦

賠錢一定少好多

平湖, 等撚到蚊訓....

睇下邊個死先囉，大陸d野好麻煩，無一定標準
公證行通過左就無人會挖出黎話自己錯（除非搞大左件事）
相反如果d公務員知道有糾紛，因為佢地其實都唔完全清楚政策，又驚揹飛，就會無人肯簽名停晒唔幫你搞

有，香港人返去買樓買地都係咁買啦

咁問係驚繼承有唔同計法，而且有分唔同土地類型，又有分戶籍，一時之間未理解哂。
買咗嘅都係只限買得嘅先會發生買咗，唔買得個啲唔會發生買咗，有倖存者偏差，唔同類比。

以我見咁多係得兩種情況有機會唔得或者麻煩d
1: 無證同小產權，兩者要確實證明到係你親人合法拥有而你又有合法繼承權
2: 村股份既野，有d村係想食埋你果份既會話你戶口遷左出去，唔俾你或者收返

我屋企溪涌祖屋已賣

我之前就係村委搵幾個律師番黎幫村民搞

之前佢哋已經分咗上統建樓亦都無搵我哋，咁嘅話村股份肯定無咗我哋份啦係咪

咁應該係無左喇，或者俾人食左
你地本身有無股份先，時間隔唔耐既去問下睇下有無得追

無諗追
可能從來都無呢
我同老豆香港出世無就梗
阿爺都多年前落咗香港

想問下有冇巴打有聽過海豐縣計劃收地咁
屋企人有祖屋係個度 諗緊賣定等收地

有無 福永 人？聽聞有發展商收

福民

push, 或者有冇D咩網有呢D資訊睇到

縣/鎮個市既自然資源局網

村股多數要有戶籍先有

最近我呀媽個同鄉同佢講要幫大陸間袓屋登記
一直都係個遠房親戚幫我地睇住間屋，無咩點理過
佢無提過呢件事，問佢10問9不應
淨係俾左張紙我地睇，大概係講咩集體土地確權登記發證工作
個親戚終於有日俾我地煩到話幫我地去搞（但個日係星期日，會開嗎？）
跟住叫我地俾左D資料佢同我香港身份證佢
之後話登記左，俾左個QR code我話可以掃完睇資料
但我完全入唔到
佢話可能係因為我地香港身份證
有無人知咁係咪正常？我係潮汕個邊

大樓有地嘅你哋，其實係咪見到拜登贏會開心啲

邊有大影響
唔好睇到自己咁大
大陸根本就係急速成長中

多個敵人同多個朋友嘅分別

邊個敵人邊個朋友都仲未知

睇完但係唔多覺多講小漠鎮有計劃收地
而家日日嘈緊賣唔賣祖屋佢

邊個贏都唔會太影響
諗吓如果賣到之後啲錢點樣轉走仲好啦

我都喺類似，雖然唔同你同地區
又喺掃QR完登記身分證
之後話香港身分證唔得
最後用咗親戚身分證登記

以我所知係登記左先有qr code，再入去睇
你係睇唔到再重新用你親戚身分證登記，再入qr code睇？
其實入面有咩睇？

我喺比我身分證個親戚
佢用代理人身份幫我搞
之後我就無追問落去
你提醒咗我去問下先

由全村傾賠償 簽齊賠償合約，到開始拆樓要4,5年，項目起好派回遷房再發埋房產證要6年左右。前後最快十年

你YouTube search 海珠之眼 有線訪問嚟

呢度有冇開平手足

可能到時港爆呢

CLS
房產證係咪通常都要發展商 交咗樓後2,3年先出到?

有d真係係會交咗樓再拖你2,3年先俾房產證，驚班回遷戶賣得快過佢地d新盤影響銷情。

🤣大陸點可以走幾百萬黎香港，一日限$50000.......陸路走錢更難，找換店又食夾棍🤣

外匯管制wo

幾時到番禺

巴打可唔可以分享下點搞
大陸有兩層係阿爺個名
阿爺過咗身 老豆話冇證明嗰啲搞唔到
係咪都要搵相關機構搞/畀錢搵人搞

我呢邊5年都味出證
發展商d樓仲起緊

前期研究左半年 都仲未有消息

有冇辦法知道進度

好似大約六七年前恆大嚟睇過簽咗張野
到而家都冇聲氣係咪真係收

蛇口
如果真係收嘅話1000萬走唔甩

有無月月俾錢你地

我有地已經進入左舊改流程
不過未出方案好驚有伏

恒大黎。 你話呢
等到傻

華潤？

yes

Thx巴打
老豆好撚懶 話由佢 好麻煩唔想搞
等疫情過咗返去睇下搵唔搵到人搞先

打手指模。

我佛山個邊都係咁，而家好多疑問，幫推等識嘅人答。

有無巴打中山有樓
等緊深中大橋起好先會升值
等到頸都長

咁去櫃枱拎？或者過去另一個銀行再禁出黎又得唔得？

得

兩個方法都每年最多10萬？

幾球有排搬

我都係布吉 ，巴打有無tg圍下爐🤣

我都係布吉
巴打布吉邊度？

係保安只得一間小產權房

怡翠

你俾我add你？唔識share link, sorry

搵個信得過既匯款囉
你轉佢大陸
佢香港轉你之麻

內循環中共個人戶口理財可以係國內轉帳咁大筆交易？

無人叫你一次幾球咁玩

我果間銀行可以申請一舊野。單次50 萬
一星期3次都無野

5-6球轉成10-12次，果然係馬雲口中無監管......多9魚

岩岩見到呢個po, 沙井人揮手

如果真係驚找換店既，可以試下經保險
唔洗手續費不過要鎖3-5年

唔好咁傻仔。大陸埋去櫃檯對下樣。幾百粒直接過
大陸唔去千萬都唔駛飲茶

係香港太監銀行煩

沙井邊度？

好想返福田放左層樓

上面好似搞緊村個D房地一體證

咩黎？

農民房個d
宅基地、集體建設用地
以前無辦證個d可以搞返

請問村地起既小產權房又搞唔搞到呢？
上網查過成版簡體字，真係唔多明佢講乜

香港你無啦啦入百幾粒應該都比人問

小產權房等於無證

如果上去套現會被捕，點搞？

入左50萬
銀行都打黎問長問短

支那走左幾球野 都無人理

唉dllm 無網上銀行
等通關返去走2球

只係間屋係村委果份文件有我名，都唔知點可以搞返正佢

無 登記左就算
而家全面登記中
記得搵親戚幫你

即係我呢d都有得登記？

你邊度嫁唔講鬼知咩大哥

小產權房 多數係果條村私自將宅基地加建賣嘅房產
係非產權房

步涌揮手

有冇東莞橋頭鎮嶺頭村？
大家交流下

有冇深圳西鄉桃源居巴打

有無收地

有冇深圳龍崗龍苑新村巴打

好似收緊 而家登記緊
但上唔到去 淨係靠親戚
所以想上黎收下風

登記業權定係真係收緊
如果收緊既話應該有埋方案啦
你會唔會share出黎聽下

我響下東莞鳳崗出左賠償plan
不過好似話因為有部份人去左外國, 好多都未簽到份意向書咁

唔係大概80％就會通過嫁咩？
定係因為簽左賠多啲

巴打介唔介意分享下點賠法
我都係東莞巴

都係有分賠產權同金錢賠償

金錢賠係$15,000 平方, 賠樓個到就比較複雜 ~
例如第一層賠1.3比例
第2層賠1.2
去到第5-6 層就賠 0.7

同埋祖屋就1 比2.5-2.7
過渡安置就RMB 30 / 平方

其他咩圍牆, 樹, 裝修費阿就唔講.

過渡有30/平咁多深圳價黎
祖屋係指得一層果啲？

你果個賠好多阿我仲等緊方案出爐

唔知叫唔叫多， 同埋都未正式簽份賠償

而家好似意向書都未收齊， 同埋說咁睇真係唔可能要錢， 蝕到pk ， 雖然真係好想套現

一定唔會收錢同埋我睇好發展
到時升到5萬 6萬
你財富上得仲勁

你果邊算多 平時都係1賠1

賠錢可能全部1: 1 ， 咁已經蝕到嘔

基本上一定係要樓嫁！
可能係一千萬同2百萬既分別
未計過度租金果啲錢多到夠你供樓用
到時收樓再諗點算

希望出份好少少既方案

而家話要開門俾佢度下間屋幾多平方喎
咁我諗應該係登記緊 未收緊

好似只係登記番資料
方便到時改造

條村搵左前期服務商未?

我乜都唔知 要靠內地嘅親戚
多謝巴打提醒 等我問吓先

大陸轉名好似煩到仆街, 玩撚到你老豆瓜(大吉利事, 唔好介意) 都可能未搞掂, 到時土地就歸政府, 你要拎返都要同其他兄弟子妹, 親戚掙

好似係

邊到睇到呢d資料

拆關內d村好過啦

會展中心 光明利好邊度
打開地圖睇下
就係大灣新區

羅湖都開始拆啦 前排留意到
超越香港應該好快既事
香港仲係度討論點樣增加土地供應

上海 北京都過唔到啦 何況香港

請問有無人知寶安縣 十幾到二十幾區
依家新樓一平方賣緊幾錢？

有冇寶安沙井人?
有冇消息金蠔小鎮幾時簽約?

長安沙頭/廈邊

有無蛇口灣廈人

靜英英

皇崗村都發展得7788啦 一份股份都收三四十萬一年

有條on9仔開左個group

同石蝎鎮有d近？

又升啦

岩岩寄左呢份野黎

咩升

Fatfat

香港收到定係大陸收？

香港， 順豐寄來

年年超越架啦，大陸人最好唔好落黎

覺得賠得好唔好

黃貝嶺有無消息？

我怡景有間
之前發展占話收晒重建
宜家咩消息都無

樓價囉

廣州芳村又冇咗聲氣

請問公寓同住宅點揀？

住宅100%

有冇人知深圳嘅話政府收地應該起公共設施會係咩賠償？

政府開價無得say no

有錢就收 唔收準備收屍

正

Hi. 你喺邊個位

我老豆遠D 起圓州, 好似鳩up話會收

灣廈村，只知餅乾廠拆左，其他無消息，巴打有無風收到？

可唔可以問下賠償咩價位到 我鄉下係清溪都準備收緊地

舊村好似係下一期。不過暫時冇聲氣
我諗佢應該要完成咗餅乾廠華府個項目先會搞

咁樣起碼搞2,3 年先玩下一步

我東莞有個單位（Apartment) 阿爺轉咗名畀我，有房產證, 都幾十年樓齡
如果真係收地賠償，有咩考慮因素要錢定要樓？邊樣多啲？

附近商品房樓價，發展商，地段發展，個人年紀經濟狀況

返唔到去。 2019 拆左廠。應該呢一年起了華府啦掛？

如果舊村一收。 有錢即要唔等

有冇西鄉

華府動工未？ 似乎地基都未開工
真係要完成華府，就起碼開工後2年

睇返張賠償協議有寫到

有三年動工期。如果計算佢2019年拆卸嘅話其實仲有一年就要完成。

可唔可以tg傾 llssmmmm

我

有無師兄係寶安沙井呀? 我媽話阿婆個度會收番, 早10年起左4層左右

好想知會賠幾多

10前先起？
未必計喎
好似睇0幾年影嘅衛星相？

咁可能唔止10年前，因我媽話係傾左每層計

沙井大街/沙井大廈個邊，聽佢講話附近都已經俾政府收左，但未到我地

連登咁撚多有大灣區物業

如果係咁, 正路都揀樓再賣

咁真係要再等好幾年時間

有無深圳坪山？

西鄉邊度

我聽屋企人果邊要征收 你果邊有無？